# Объекты из "Local Storage" и "Session Storage"
Сайт: `https://www.youtube.com/`
**Local Storage**

Ключ | Значение | Краткое описание
-- | -- | --
yt-remote-device-id | {"data":"b16623f9-796f-4775-ac67-daaead3bb7b6","expiration":1713591790448,"creation":1682055790448} | Идентификатор устройства, который используется на платформе YouTube для идентификации конкретного устройства или браузера, на котором запущено приложение YouTube или просматривается контент. Он может быть использован для различных целей, включая управление функциями устройства в приложении YouTube, синхронизацию с другими устройствами и подбор рекомендаций контента на основе предпочтений пользователя.
yt-player-headers-readable | {"data":"true","expiration":1688653229000,"creation":1686061229000} | Библиотека для чтения/разбора заголовков rtpm в формате Firestore, используемых в YouTube плеере. Она позволяет извлекать информацию о видео, такую как заголовок, автор, длительность и другие метаданные. Эта информация может быть использована для создания пользовательского интерфейса, отображения информации о видео или для других целей, связанных с обработкой и отображением видео данных.
ytidb::LAST_RESULT_ENTRY_KEY | {"data":{"hasSucceededOnce":true},"expiration":1690890346103,"creation":1688298346103} | Используется для получения ключа последней записи в ответе, полученном от базы данных YTiDB. Этот ключ может быть использован для продолжения запроса с последней точки остановки, чтобы получить следующую порцию данных. Это полезно, когда нужно обработать большой объем данных или когда выполнение запроса занимает продолжительное время и требуется разбить его на несколько частей.
yt-remote-connected-devices | {"data":"[]","expiration":1688384740706,"creation":1688298340706} | Параметр, который используется в YouTube для отслеживания связанных устройств пользователя. Это позволяет пользователям управлять воспроизведением видео на разных устройствах, таких как смартфоны, планшеты, компьютеры и телевизоры, с помощью одного аккаунта YouTube. Этот параметр позволяет управлять устройствами, выбирать устройство для просмотра и переключаться между ними без необходимости повторного входа в аккаунт YouTube.
V458011f9::yt-player::yt-player-lv | {"data":"{}","creation":1688298341141} | Идентификатор элемента, используемый на странице YouTube для обращения к объекту плеера, который проигрывает видео на странице. Элемент с этим идентификатором содержит как сам плеер, так и элементы управления, такие как кнопки воспроизведения, паузы, перемотки и т.д. Поэтому, при обращении к этому элементу из JavaScript кода, разработчик может управлять проигрыванием видео на странице, изменять и контролировать его поведение, а также работать с элементами управления. В целом, ключ используется для интеграции и управления плеером YouTube на странице.
yt-player-bandwidth | {"data":"{\"delay\":0.07676676432291667,\"stall\":0,\"byterate\":1056121.6183576689,\"init\":1686073618640.3}","expiration":1690890981826,"creation":1688298981827} | Используется для измерения или установки пропускной способности (скорости передачи данных) для проигрывателя YouTube. Это параметр, который позволяет управлять качеством видео в зависимости от доступной пропускной способности интернет-соединения пользователя. При низкой пропускной способности видео может быть автоматически снижено в качестве, чтобы избежать буферизации или прерываний воспроизведения. Если у пользователя есть высокая скорость интернета, то видео может воспроизводиться в более высоком качестве. Это позволяет оптимизировать производительность и качество воспроизведения видео на устройствах с разными типами интернет-соединений.

**Session Storage**

Ключ | Значение | Краткое описание
-- | -- | --
yt-remote-session-app | {"data":"youtube-desktop","creation":1688298340705} | Используется в платформе YouTube для сессий просмотра и управления. Это приложение используется для связи и обмена данными между устройствами пользователя (например, между мобильным устройством и телевизором) во время просмотра видео на YouTube. Оно позволяет управлять воспроизведением видео, регулировать громкость, перематывать или останавливать видео на одном устройстве с помощью другого. Также, yt-remote-session-app может использоваться для синхронизации и сохранения настроек и предпочтений пользователя на разных устройствах.
yt-remote-cast-installed | {"data":"true","creation":1688298340808} | Параметр, который используется в приложении YouTube для обнаружения, установлено ли приложение Google Cast на устройстве пользователя. Google Cast - это технология, которая позволяет передавать мультимедийный контент с устройства на телевизор или другие совместимые устройства. Когда приложение YouTube обнаруживает, что Google Cast установлен, оно может предложить пользователю отправить видео на устройство Cast, чтобы просмотреть контент на большом экране. Это позволяет улучшить пользовательский опыт, позволяя просматривать видео на более удобной или лучшей по размеру экране.
yt-player-autonavstate | {"data":"2","creation":1688298888056} | Параметр, который используется в YouTube-плеере для автоматической навигации по списку воспроизведения. Когда этот параметр установлен в значении 1, плеер будет автоматически переходить к следующему видео из списка воспроизведения после завершения текущего видео. Это полезно, если вы хотите создать плеер с автоматической навигацией по видео в определенном порядке. Однако это поведение может быть изменено, если в списке воспроизведения присутствуют ограничения, например, некоторые видео могут быть недоступны для автоматического воспроизведения или требовать дополнительного подтверждения от пользователя. Поэтому использовать параметр нужно в соответствии с политиками и ограничениями YouTube и авторами контента.
yt-remote-session-name | {"data":"Desktop","creation":1688298340705} | Параметр, используемый в URL-адресе YouTube, который указывает идентификатор сеанса пользователя. Этот параметр используется YouTube, чтобы отслеживать сеансы пользователей и предоставлять персонализированный контент и рекомендации. Он также может быть использован для различных аналитических и статистических целей.
yt-remote-cast-available | {"data":"false","creation":1688298340809} | Атрибут, используемый в коде на JavaScript для проверки наличия доступных устройств Chromecast на странице YouTube. Он используется для определения того, можно ли транслировать видео на Chromecast или нет. Если этот атрибут установлен в true, то пользователь может использовать Chromecast для транслирования видео на больший экран. Если значение атрибута равно false или атрибут вообще отсутствует, то пользователям не будет доступна функция трансляции на Chromecast.
yt-remote-fast-check-period | {"data":"1688298640705","creation":1688298340705} | Атрибут, используемый в коде на JavaScript для определения периода проверки доступности Chromecast на странице YouTube. Он используется для оптимизации производительности и минимизации количества запросов, отправляемых на сервер YouTube. Когда значение этого атрибута установлено, происходит быстрая проверка наличия доступных устройств Chromecast на странице YouTube с указанным интервалом времени (в мс). Это позволяет пользователям быстро узнать, есть ли доступные Chromecast на странице, без задержек. Однако, чем чаще происходит проверка, тем больше запросов отправляется на сервер. Поэтому, рекомендуется установить значение этого атрибута, оптимальное для конкретного случая, обеспечивающее баланс между скоростью проверки и уменьшением количества запросов на сервер.

# Скриншоты
## Результат выполнения команд для добавления и получения объекта в "Session Storage"
![Результат выполнения команд для добавления и получения объекта в Session Storage](/QA Engineer/10 Database/images/picture1.jpg)
## Состояние "Session Storage" после добавления объекта
![Состояние Session Storage после добавления объекта](/QA Engineer/10 Database/images/picture2.jpg)
## Результат выполнения команд для добавления и получения объекта в "Local Storage"
![Результат выполнения команд для добавления и получения объекта в Local Storage](/QA Engineer/10 Database/images/picture3.jpg)
## Состояние "Local Storage" после добавления объекта
![Состояние Local Storage после добавления объекта](/QA Engineer/10 Database/images/picture4.jpg)
